做咗毒撚40年，你問我答

hi

都話係毒撚咯

唔信

我連叫雞嘅勇氣都冇，同埋我唔想出街

有d毒撚可以食好多女
好似係

我唔係

敢唔敢照鏡

1001